究竟係咪想冇人出黎呀？

屌！檢討差唔多夠喇，係時候做文宣集氣喇

政府辣著唔同火頭
雖然大家都好興
但望一望出面？

一個大post講下一步出去邊都冇呀
有人過圍稅局
又冇圍
又話再搞不合作，又冇左
817係咪幾個地方集會？
818又話行？
但想問下有幾多人知detail？
又有幾多人知時間表？
又有幾多人知果日出去做咩？

係～我知實有人想講
係你自己唔留意姐？

但係 係咪個個都24小時mon每一個 post？
係咪淨係需要跟得最貼既人出？
記住我地目標唔止係同溫層呀！

而家資訊已經越來越多，越來越亂
所以更要努力集中谷人氣，如果唔係咩都搞唔成

仲有得罪講句，唔係分化
就算連登mon得貼既都唔多人啦
仲要入面都會有人係冷氣軍師

最近幾次好多都係出事先再有人出去支援
仲要都係話我地冇咩人佢就放彈清場

係咪團火熄喇？
未就幫手宣傳！

連我隔離位個港豬同事都笑話係咪謝喇！
爭氣啲啦唔好再打飛機話咩就贏啦

仲有就係
希望文宣實用性可以再高番啲
做到宣傳作用
而家果啲係好靚
但真係少左人留意，帶比人既資訊亦少左
果啲叫人出去遊行集會既文宣可以比多啲資訊架
資訊性既野可以再清楚啲
又或者加多d圖吸引人出去
又或者講解下發生咩事架

而家果啲真係有少少華而不實
我地唔可以淨係顧住靚，顧住年輕人target
而唔記得左其他人架！
講多次！
目標唔止係同溫層呀！

加油！

再開再推，開到有人理為止

推

fb ig WeChat 微博 全撚部都要見到

816晚啊

唔該你

推啦，好多人唔知做緊咩

好多人唔知下一步係點

Push

正皮同推都好緊要

冇啦而家咁多割席鬼，話自由唔割席哋阻人818衝喎，咁我寧願前線手足保護自己放棄香港，唔係好似爆眼少女咁做佢哋condom

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

冇必要講悔氣說話，見你開post都講得比較負責任
我諗好多人心底裡有條數既同明你想講既野
加油盡力就好
多謝你幫推
不分化不割席

817 818

打錯字

呢啲唔係晦氣，係真心唔想前線做condom，寧願畀啲假和理非整輸多次香港、畀佢哋自作自受，都唔想前線白白犧牲，五年犧牲唔夠？

一日唔正視連登嘅割席分化問題，一日前線就係危險

呢個咁嘅濕9 po，唔係想前線死、就係叫前線818唔好出嚟：

818百萬人遊行共識！！！！！

但已經廣傳。咁勸真係肯犧牲嘅人唔好做人condom，似乎係最有良知？雖然我覺得手足都係會想犧牲

Btw P牌已經改咗自動不推，我而家已經冇能力同解散軍抗衡

唔知道連社運本身都咁多不公義，應該要點正面，好似政府犯法我都要對佢正面咁

點解係都要聽順耳說話，而唔係正確說話？論分化，我未夠阻人衝嘅人十分一

唔好將我阻人阻、同解散軍阻人衝，當係同一層次

我意思唔係唔可以講作出評論
只係覺得可以大家都嘗試用好既岩聽既方法
去令件事向住好既方向發展

可能巴打你都絕望，好多人都絕望
但如果我地再縮，仲叫埋人一齊縮，算數喇唔打喇
咁咪即係又打回原形

個人覺得輸都要輸得抵
對得住自己，起訴唔放棄

加油呀

加油

而家係啲假和理非叫勇武退場喎，唔係我叫人縮喎，你見唔見樓上個留言？你係咪回覆錯

逼人除gear，又逼人到場，都幾輸打贏要

唔好再指摘我負面，有任何一點唔係事實嘅，請你指出

我明呀，果個post我都覺好危險呀

我只可以講，如果巴係前線，我唔想你做condom，但如果決意為班快樂抗爭者犧牲，我會幫手